請明天所有當選黃絲區議員係當選後為“反送中”以來既逝去既市民默哀。

請明天所有當選黃絲區議員，係當選後為“反送中”以來既逝去既市民默哀。
現階段，當選不應感到開心時間。
過去幾個月，好多人因此被捕、受襲、生活係白色恐怖之下、甚至有市民因此犧牲。
一定要公開表態：支持一國兩制、五大訴求缺一不可。擁護香港人自由。